［政府網無新聞公報］林鄭商討緊反攻對策，可能宵禁

過去5個月，每次衝突後，警方和特區政府都會在深夜發稿，在政府新聞網，發佈新聞公報，總結衝突事件，出譴責聲明。

但今日完全沒有任何新聞公報，證明林鄭同高層商討緊對策，點反攻中大。

今日將會比昨日更危險，佢地可能出緊危法，或直接宵禁。

打錯字，緊急法

極權政府來來去去都係果D野啦

好擔心

得個講字
我要攬炒

無恥無能政府收檔啦

琴晚酒會飲大左唔得閒出公告啫

佢可能飲大咗 依家仲訓緊

仲想攻？佢係咪痴線架？

佢比商家屌緊唔得閒出廢文

佢宵禁應該唔會有人理

宵禁啦 燒你老尾

飲大咗啊人地

佢地開緊會，商討完對䇿，就會出新聞稿，到時你就知政府想點打法

可能宵禁？
咁我要叫啲姨媽姑姐去買定啲糧食喎

仲攻就正式開演winter on fire
琴晚救暴大真係打得好癲

宵啦
得外資會驚

快啲進入緊急狀態, 驚你呀

攬炒之母

直接宵禁咪直接反抗 家下睇怕都要組隊出街反正去都係去埋啲高危區

快d，遲左比人掃哂

宵夜麻，少食，怕肥

宵乜撚野禁呀，戒嚴啦，你宵禁d人乜朝早出囉，仲好間接罷工

一陣百佳一開我就去買米買罐頭儲2 星期糧

係就快啲啦, 林奠臭閪

午餐肉有西屌嘅時代 我嚟啦

好啊最好出埋解放軍添囉屌你

快撚d宵禁同禁網啦
大家攬炒

係就快 唔好9up 屌你老母

由高登年代講到依家

同意

宵囉屌你

咁就咪再起身喇

琴晚佢可能飲多左，同多人交流

一宵禁大家千祈唔好打爆藍店

就係等你宵禁快啲

停課都唔敢邊敢宵

宵禁訓教 黎明行動

極權我話你知 香港無人會怕

以家都同宵禁冇分別啦 佢做咩都唔會阻到香港人出黎！

係囉 明明大把學校自行停課
但個教育局仲未肯宣布

宵禁啦

淋病同比卡飲大咗完之後
一齊過龍

唔好問我點知的

林生

講十萬次
出囉唔出正仆街

宵乜禁，依家變咗朝早示威。

宣佈政府跪低

宵禁咪一樣出，由得中大班人死咩

快啦屌你老母

又講,呢啲post唔撚洗推, 禁咗再講

廢老會照出去等巴士返工

虛偽又話建立關係
轉個頭又搞黎啲野
林鄭出黎正面回應下五大訴求啦好冇呀

佢夠撚膽咩，機場第一個收皮

廢老港豬

仲以為可以用禁嘢嘅手段去解決問題? 係咪真係弱智得咁緊要

幻想到個畫面：成班廢老係地下大堂stand by 6點鐘準時出閘去排巴士返工

operation twilight

唔係要個社會繼續run咩 垃圾 黎啦

宵禁的話，冇人能塞車救暴大
要好好plan下

可能尋晚邱騰華太勁 所以今日林鄭虛脫

宵禁咪即係中計？

唉 以前仲笑條友on9 無諗過有一日真係咁

戒嚴未呀

整
本來已經通街濫捕 宵唔宵禁有分別咩

宵禁有撚用咩，戒嚴啦

宵禁？ 我想要戎嚴

黨鐵一早都宵禁架喇！

玩到咁大先宵禁 咁要再幾嚴重先戒嚴

緊急法？係佢自己搞到香港冇咗法律個喎
佢憑乜嘢啊完全冇認受性囉

佢唔係正常人，完

極權政府有幾多招出丫

琴晚飲大咗

宵禁未全世界返屋企囉，幾好丫

戒嚴啦冚家剷

叫人買定乾糧先
好驚呀

唔係話唔會墮入圈套
咁快就跪低

你無公布都大家知咩事啦
根本就宵禁緊

宵禁 戒嚴 即係幫手罷工

尋日中大咩情況 大家歷歷在目啦

朝頭早宵禁

而家都半宵禁架la

唔好俾我睇死林奠
又係強烈譴責一堆廢話
唔會停學停工停市，驚中圈套
仲叫大家緊守崗位

佢出聲明咪又copy and paste

宵禁完跟手話出面一切正常

唉 屌
呢個政府好撚無恥

朝早嗰啲叫戒嚴，喺就快啲啦

未買vpn既係時候買

得番開槍一招未出，一次過殺幾百人屠城

開槍打手足試過，但仲未試過伊拉克式屠城

宵禁就唔會令社會揨擺

唔停擺就唔會輸

講撚到2046啦仆街

快點...

佢岩岩比梁振英屌完 大大地
兩夫妻發up瘋

宜家發展埋朝早戰線先諗宵禁
個政府訓醒未

宵禁唔搭老解
點樣有效
唔好諗啦 一於老解

條友都唔係想解決問題，根本係度制造問題

佢已經無晒計

其實如果出嘅話可以番屋企稍作休息等更有權有勢嘅人出嚟嘈下先冇反應再屌佢老母

仲想反攻，想WWIII咪試下反囉

超市排長龍個個屌緊政府

早就要啦

運動停佢就要被換走，份糧咁厚佢點會想停

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

至少仲會多人支持

去左酒會飲大左唔得閒者

咁政府咪中圈套咯

佢點會認輸
但可以睇得出內部已經有矛盾

垃圾政府啦，而運動命日頭搞，唔鬼埋晚上咩

中計黨

唔好成日都放埋啲未確實既消息啦

快撚d 屌你老母
仲話好打得

俾人禁住黎打

ho ar win la

戒嚴啦

香港人未驚過！！

等緊上面order

同689酒後亂性

宵禁只會影響藍屍同經濟攬炒
要出黎既一樣會出

宵禁囉，我寧願攬炒

佢一次過出宵禁 + 解放軍都未L驚過。

咪on99 危言聳聽啦
拉

宵禁既話啲狗就會上門拉人玩清算

臭閪宣佈戰爭狀態都唔會有人理

最多日日返屋企瞓覺，早睡早起身體好

佢夠閪膽咩

會唔會禁網先

我想佢戒嚴喎 快d 啦 攬炒其實先係出路 致諸死地而後生

快啲宵禁，夜晚唔出街Diy 玩具，日間商業區，狗舍和你捉衣因。

未訓醒姐

除非非中大手足都長駐中大，但物資都係一個問題，要徒步送入去

快啲啦

宵你老母禁

原來淋奠都係中計黨

快不要讓我失望

宵禁只係夜晚唔出得街？

80%唔會正常人黎講
777就可能會

仲想攻

中大係私人地方.

中大好似霍格華玆，領導師生有奸人，又比各種鬼怪攻擊，結果要學生學各種自衛術但我地冇石內卜

係檢討吓妳自己點解咁多人走出嚟反妳！而唔係商討乜乜物物

快啲禁，帶頭攬炒

屌你老母 你知條閪 咪撚9up

是但啦 都唔會有人理佢

消息人士食屎啦

戒嚴啦 快撚啲添呀

朝早點宵禁？

仲反攻 個政府傻咗？

會唔會被自殺左

宵禁直頭可以全港出重動，正

尋晚酒會飲多左未醒

宵禁有乜好驚

下？霄禁又點？都照出嫁啦，你夠膽未夠十萬八萬人囉

全日禁

今日全世界入中大！全世界做暴大人我睇你係咪要同咁多人開戰！！！開晒所有私家車義載！！唔使理佢宵乜撚！

而家香港係林大總統同警察地下党委話事呀
幾時輪到你777講野

講真 出得去既我諗都唔驚你個宵禁

戒鹽好呀
食咁多鈉無益架

幾時戒嚴？

拿拿林啦

GB18030

禁啦 依家返工好危險呀

無人會理

無棋行

夠疆你就屠殺市民 你得呢招架渣仆街政府

唔撚緊啦 香港無野再輸架了

唔會宵禁，7婆點會低頭，停課都唔肯講出口啦

屌你老母777

柒婆為咗唔中圈套，寧願推中、小學生去死。

見佢個樣笑笑口諗住飲完酒會聽到中大已攻陷

係，其實死快啲。
班暴徒養精蓄銳朝早出動

總之搞到佢停股票市場就有野睇，香港過去咁成功都係因為有股票

宵禁，手足早d訓，玩黎明行動

根本冇諗過攻唔入，但戰術上攻橋已經係不利，popo諗住有炮就大哂

推

宵禁正呀， 唔返夜

冇可能宵禁啦

今朝都仲未停課

佢地訓柒咗啫

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

依家日頭都打爆你
宵咩禁

是撚但啦 佢宵禁 都要人執法 咪又係全部人出曬黎 叫佢收皮啦

分區戒嚴

睇香港政策法取消

戒嚴就差唔多
一係戒嚴宵禁一齊黎啦

好攰啊 肯出未啊

等LLMKH宵咗十世啦，係就快

快

搞到班狗無得收工
幾日未見過個仔，就會好聲好氣

甴大大嬲到爆咗血管，搶救中。

屌 依d傳10次9次流料

中晒奸計

宵夜禁食？

大家快啲買糧食去中大 最好係輕便，可食用日期好後嘅

on9
正苦點會屈服

宵一世咩，無用ga

仲想呀條仆街

緊急法，一出街就犯法咯。但要寫明唔係中圈套喎

宵咗先算啦，今日繼續做住先啦

賠率
出宵禁2.1倍
出譴責1.8倍
出其他5倍

戒鹽啦⋯⋯
我三高

唔洗講咁多 我要攬炒

有冇人知而家中大點？！冇曬消息嘅！？

宵禁？你地政府夠人手咩

出囉佢仲有咩招？
宣布全香港戒嚴（並非中圈套）？

而家朝早都玩爆你 咪宵禁
我睇你點拆

行政長官如信納為了公共秩序而有需要，可藉命令(以下提述為宵禁令)指示每位人士，或指示宵禁令所指明的任何類別人士中的每位人士，除非根據並按照警務處處長根據第(2)款所發出的許可證，否則須在宵禁令所指明的地區及時間留在戶內。 (由1997年第119號第14條修訂)

而家轉玩朝早 夜晚宵禁做咩

譴責有1.8倍 賠到你仆街

1.8 你賣屎忽都唔掂

點解乜鳩都慢幾拍
轉左朝早啦

香港係無所謂戒嚴
其實動用緊急法
已經可以話係戒嚴

其實從嚴格上來說，香港現行法律並無「戒嚴令」這個法律用詞或概念。所謂「戒嚴令」只不過是坊間的通俗說法，實際上是指行政長官（或特首會同行政會議）可根據《公安條例》及《緊急情況規例條例》，宣布一系列恢復治安的命令或規例

早禁 午禁
最後軟禁

會唔會係網禁

屌我話網禁。

戒嚴啦，咪撚煩

咪係
而家係破曉行動
禁宵有咩用

自己搞暴大先，令到民不聊生，自己既禍

琴晚現場咁高興
飲大兩杯都係正常嘅事啦

係就快d做
各位手足一齊休息
完左宵禁令再出黎

我係藍絲都燥啦
強硬你又砌唔掂
傾你又唔傾
垃圾政府咩都平息唔到

唔宵正契弟
最好戒埋嚴
咁手足仲可以抖抖回ㄧ回氣

等緊潑火水

出街俾狗咬就告暴動
仲有邊個驚宵禁

點先唔中圈套

都係嗰句
唔宵正仆街

宵禁應該針對學生

但冇人會理

等鳩左你好耐啦

其實我地等撚咗好耐 出未

同等老解一樣

攻唔入中大

黎明行動宵禁做乜

停課都唔敢 一黎就宵禁咁把炮
不過佢而家做既野已經同宵禁無咩分別

Who cares

琴晚飲醉左啫

宵到2047

宿醉

攪得大學就預左架啦

依家都無人敢

傾有撚用咩
上次咪左耳入右耳出 加多條蒙面法
777呢啲賤人到今日仲死撐

驚，就返屋企訓覺

我要老解 經濟攬炒 樓價攬炒 中共攬炒 支爆獨立